【文長】今後警察同市威者鬥爭只會升級。唔係你死，就係我亡

哪裏有壓迫，哪裏就有反抗。（毛澤東）

自六月以降，由於政府同示威者矛盾不可化解，警察示威者雙方衝突加劇。於政府袒護下，制衡警方嘅機關形同虛設，警方對市民，乃至立法會議員、記者嘅舉動亦愈趨暴力。我相信，今後警察同示威者之間衝突將會加劇，將達致不是你死便是我亡嘅地步。

6月12日，警察對和平集會嘅示威者使用過度武力，而政府拒絕成立獨立調查委員會一事，已經使到佢哋站於同一陣線。唇亡齒寒，政府唔能夠捨棄警察，警察亦唔能夠背棄政府，因為佢哋怕秋後算帳。警方同政府的勝利方法只有一個，就係壓倒一切反對聲音，令市民忘記甚至係習慣警察濫權嘅作風。只要有警察同政府負責編寫歷史，佢哋總有辦法為自己洗白。由此可見警察只會在政府嘅掩護下越來越猖狂，並唔會因為民意罷手。
面對越演越烈嘅暴力，一味想要和平理性非暴力解決唔到。我哋必須有使用暴力嘅心理準備，不論係肢體上仲冇抗爭嘅暴力也好，定還是不合作運動之流嘅非肢體暴力也好，都要以消滅這種不公為最終目的。無論用咩方法，我地必須先認清事態發展已經不可逆轉，從而武裝心智，之後先有可以發個好夢。
人民靠我們去組織，中國的反動分子，靠我們組織起人民去把他打倒。凡是反動的東西，你不打，他就不倒。這也和掃地一樣，掃帚不到，灰塵照例不會自己跑掉。（毛澤東）

下星期繼續非港島區?

對準政權or遍地開花?

香港嘅局勢已經番唔到轉頭

直接開戰啦 呢場運動已經冇得逆轉

女仔勁耐先覆你一次, 代表佢唔想同你傾計

而家港共回應五大訴求都無用、我哋應升級革命全面推翻中華人民共和國在港統治

點都好！唔準罵前線！

入黎討論點樣升級制裁香港警察

[圖文] 7.7 克警資料整合

效仿咗之前位巴打 可以用google form submit啲資料
方便啲查閱 呢個只針對7月7日
資料提供：
睇資料：
-
麻煩各位手足有料俾料
冇都幫手推推
感謝

係

今次真係應該去港島

又再驗證我嘅講法，聽日大家要有心理準備。

推